hana出道一週年聚會~hana~集中討論區#7

今期封面:

鍾意hana既巴打可以follow:
facebook:
instagram:
另外HANA新開左big big channel，大家都可以去down再follow HANA

音樂作品:
今天的我

傻瓜裡的童話

七歲

一輩子守候

手中沙

久別重逢

歡迎新巴打可以追番之前既post:

post 1--久別重逢~hana~集中討論區#1:

post 2--用我一輩子守候~hana~集中討論區#2:

post 3--今天的我要飛~hana~集中討論區#3:

post 4--緣份只差半秒又亂了次序~hana~集中討論區#4

post 5--縱使覺得累 仍繼續進取~hana~集中討論區#5

新post新開始

請俾負皮

小嵨口德-100000分

一日唔同Hana &大大謝罪
你休想做老公

我負荊請罪

你現身先講

屌佢啱啦,大力D

提過hana_kuk老公一次
你不可能鬥得過一班真粉

佢仲要當臭青瓜狗咁撚,又話出又唔出,又送又唔送(需然臭青瓜都係敵人,但都入你數呀)

其實我要同真粉鬥咩?

你所一言一語都有真粉睇
當然佢地唔出聲
你同一班人繼續把玩
你只會越來越乞人憎

最後四個字
好自為之

我反老公巴架

因老公巴而團結,老公巴你唔好有事呀

我其實無心冒犯大家

互相批鬥囉

得㗎啦,你keep住啦,如果唔係就無話題㗎啦,抵諗D比我地屌吓啦,乖

今次要建立正面樂觀和平愉快既既討論

啱啦,繼續做大愛撚正氣撚就啱啦,俾位我地屌你

做咩有人推舊post嘅

屌你wo ching

總之唔好再理啦

啱啱起身追十幾版post
表示無奈 =_=

各巴打早

早呀
雖然唔明做咩事
大家要一團和氣呀

青瓜巴要番學？

今日要返去拎補考通知書

咁熱唔想出街

無間音樂:
主持周志康送上「勁歌金榜速遞」，公佈「勁歌金榜」頭十位歌曲MV。冠軍歌是JW王灝兒、吳業坤<原來只因深愛著>，還有張敬軒<好時辰>、HANA<久別重逢>、鍾舒漫<小碎步>、李克勤<失魂記>，譚嘉儀、王浩信<陪著你走>，何雁詩<愛近在眼前>、林欣彤<奇怪>、Twins<失約>及王浩信<心眼>。另有挑戰歌陳柏宇<行屍走肉>。

hana既久別重逢仲係第三位

成功買無嘴貓

送得出先講

我有報到fans meet

留意一個送無咀貓嘅肥矮毒

比你知道左又點

班大大知就得喇

唔好恰我朋友
大大係邊個？？

你唔係會員
幾時到你出聲
路人老公

點解個個都咁惡

自己自爆左

就想拖埋人落水

搞錯呀你

自己地盤都比人恰

冇人叫你入會
做路人唔好咩

入唔入有咩關係

入會乜都有限制
一D自由都冇

原來

以為R到合照咁簡單

合照都要R?

陌生路人 來過 添了遺憾 原是貪歡惹的恨

入會的福利囉

正正子

梓喬 任我一輩子守候

平平淡淡做個會員好過

見到女皇仲唔下跪

你你你快跪下

跪下 然後再賞玩腳趾

ok收到

hana意淫討論區

我打鑊金你

我影9你

我都影番你

互影ok

not ok

究竟老公真實係個點嘅人🤔

互影都唔得

等陣形容比你知

唔好啦

咁互影ok?

仲互影？？
合照啦

ok咁自拍

老公巴人呢

多謝青瓜巴

假既 又話180金秀賢

連登世紀騙案

sor lor

180係幾年之後，仲有得高

簡單一句, 真毒定偽毒

男仔高到25，做多啲運動就得

唔會再上當

真毒

幾時到約你出黎

中間

以後都唔會約連登仔出黎

等我開咗tg先

我同連詩雅男友巴年紀差唔多

老公巴見唔見都ok

我都係，好驚

以為留蔭mk仔 假既

番工從良左

吹到金秀賢 咁我應該係宋仲基

早知聽媽媽講唔出黎

真係嫁，曾經俾人笑得隻眼似

小學生下次要聽媽媽話

比人笑 曾經

唔好比我係街見到你

打人都似

抽唔抽得贏肥圖(後生)

咁型

早知影你

點估到老左變成肥佬

夠做呀老公巴

標題：香港金秀賢180cm

睇下有幾多負皮

肥圖係咁靚仔，但把聲真係。。。
比周柏豪仲差

佩服

做乜自貶

shiga男朋友幾時出黎見見

肥圖唔算差只不過點解佢把聲咁

第二屆m記聚會開始

你幾時企係肥圖個邊

下次見hana既時候

我餐飯 肚餓

不嬲唔支持佢

7月8冇join到

做乜係咁講好說話

未
而且我要去the one見老婆

咁後生算中中樣

搞錯

巴打點睇自己

吓

做咩

無野

金秀賢

你呃人

假既

岩岩睇睇個風扇 好柒

68狗: 你係

唔好送喇

講啦

買左就唔好曬野

我去包一包佢先

大大好好人

無野講

幾蚊雞姐

唔好收收埋埋

大大隻字寫Hana_kuk老公

冇呢D咁既野 我唔會想送出去

有冇得改做屌你老母

幫你買左個袋

巴打好波
係呢，今日唔見真子巴

你掛住人地

我先唔掛住佢

做咩提起佢

hana今日錄影樂勢力

個LIVE得分幾鐘

我係街無睇到

今個月又爆數據

IG最近加咗可以24小時內重溫live好好多

轉無限plan

死火又鍾意番吳若希...好L正

星夢一姐

要走的人總留不住

肥圖要飲人奶
Hana 有what

30歲...too old la
噢原來係31

乖乖地做7pm女王

留名下套都係hana

睇緊三生三世都幾唔錯

不過有hana唱歌更加一絕

hard sell hana

我講野叻，總之有hana唱歌既戲都好好睇

青瓜巴嗰日要影多啲相

10蚊張

唔好去搶

一直係咪影好奇怪

都係20蚊張

我去西九買左yes卡都唔洗咁貴啦

咁你去西九啦

又loop，之前唔係po過咩？

今日愛回家好正

打手

咩呀hana打手

已讀人地TG

好pure

btw 其實到底有無p圖

不過hana天生麗質 唔洗p圖啦

濃妝

hana 素顏係最靚

photo

搵緊

呢張係咪素顏？？

睇都知冇

唔好傻

搵唔到都唔緊要啦
反正，心地好既女仔素顏一定好靚

咁你呢

我又唔係女仔😆

又emoji

btw 其實hana係咪鍾意無嘴貓

屌你之前又話係 唔係既話你死比我睇

我$5

你direct hana啦

你黎

你老點我先

D fans

[quote]D fans[/member]
都話唔好再放

都話唔好再放

咩事呀

/quote]

diret左hana未

此post 已完

做咩又完？？

仲有咩討論
人地出嚟撐Hana
你地貼上嚟恥笑
有咩講呀
講你打飛機射幾多
頂你

又開post?

Hana _kuk老公FF集中討論區

班友係咁貼上黎，阻止唔到

你黎

不了

你地屎忽痕攞個廁所泵解決佢啦
貼丁圖
打飛機算啦

hana的相不是這用途

惡

hana的相是一種支持，鼓勵
是我工作讀書的動力

點都睇唔出巴打會鍾意hana

你今日係咪叫你個fd黎見我

係呀

我同你既呢段友誼已經完結

絕交啦

欺騙感情

配什麼hana係某老公的精神之柱

局中局中局中局

9/7之後唔支持Hana

一切都係假既

呃我 掟爛個風扇

其實hana真係鍾意hallo kitty

真係嫁

你嗰日問下佢

證據

佢一早當佢枕頭係Hana

好心你班人就咪搞班fans啦
冇佢哋你連相都冇睇
同搞義士有乜分別啊

hana好大陣口水味

各位巴打早

這不是廢文

早呀
又要返工了

我都係仲有7分鐘

有種愛叫秋生

睇緊的士判官

原來講緊坤9首歌

= =

係呀jw

做咩的士判官

又要開工
真子巴好耐無出現？？

無睇過呢套戲
黃秋生變態佬系列之一

比我殺左

拘捕你

快

我的心已被hana拘捕了

女警誘惑

又想意淫

返緊工唔可以諗嗰啲野

返咩工姐你

副

副係hana老公

聽日就聚會啦

HANAG

無你份㗎喇

唔好咁對我

對你咁樣已經好仁慈

如果唔仁慈會點對我

青瓜，記住送比hana

唔送

起你底

慢慢

大佬，一家要送比hana
各位花仔花女唔好恰我既青瓜巴

我又唔係義務要幫你送

唔好啦，為左hana已經比女店員笑我

唔講啦，開工有野做

生得靚仔D咪冇人笑你

[old news?]

人肉叉燒包

仲有伊波拉病毒

連詩雅有拍？
btw 佢無得唱歌

tvb 幾時開套劇比我同hana

180金秀賢樣都笑？？

張家誠/徐洛鏘D罐頭歌唔唱無損失

又俾人秒

beauty and the beast

不過話說使徒1片尾曲捧紅咗若希
使徒2會唔會一樣

吳若希叫紅？？無咩年輕人支持

beauty and the beauty

你唔支持啫

夠了

佢班藍軍仲多過hana 班人

推到tvb開拍

真係嫁，無留意佢，但我見hana好多人支持

btw 我一個身位頂十個啦

Hana_kuk老公又辣慶火頭

你收檔啦

不過其實唔洗比較fans數目啦，無咩野好比較
就算得我一個fan，hana都會唱歌比佢聽

sorry，唔知你地咁睇重fans既數目
多多得罪

冤有頭 債有主
攻擊要搵Hana_kuk老公

小弟身子同心子都脆弱，唔好攻擊我啦，青瓜幫下我啦

禾同大家都係hana fan子

閘住

禾唔係

你有什麼資格

笑什麼？

點先做到一份子

笑你On9

巴打講野可唔可以唔好咁mean
我會好傷心

不如好好反省一下點解成日俾人秒

是我的心不夠堅定嗎？

其實邊4個巴打俾正皮我，我要報答佢地

有無人係其他地方見過真子巴
係咪佢唔再入黎支持hana啦

好想睇

唔好呃自己

今次勁歌金曲有我嘅新歌 《久別重逢》🍃 #tvb #j2
— 花開花謝，劫緣輪迴。只要你在，踏遍千山，再續前緣。
👫

•
•
•
•
•
•
《久別重逢》#劇集三生三世十里桃花主題曲
•
•
•
•
•

•
#菊言菊語 #HANA #菊梓喬 #今天的我 #傻瓜裡的童話 #七歲 #一輩子守候 #手中沙 #久別重逢 #hkig #hongkongsinger #cantopop #music #lovemusic #sing #song #todayme #fairytale #7yearsold #lifetimestandingby #starmate #reunitedafteryearsapart

愛在記憶里
好似硬c系列啲friend

你見過我啦唔好講反話

我都覺

青瓜巴，聽日幫我影多啲相

電話又無電，睇多陣hana既靚相先

睇完即刻個人充滿power

不要傻

我去都未識去

去唔到=冇相

觀塘站B1出口
一直行麥記對面

關你咩事

影多啲相

唔影 唔想比你睇

我要hana既靚相

有本事去偷圖囉

唔好咁啦，都見過面，仲咁恰我

我都唔知係咪你真人

yea卡又有hana
今次張卡好靚

180金秀賢

頂 貼錯

呢張
呢張先係

假既

點睇

咩點睇？

冇野啦 你走啦

低能冇藥醫

走啦你

我們是好朋友

不是

咁大乳

聽日唔想出街

聽日射波，代你去

ok交比你

點代

邊度先係呀 細到咁點睇

用下你個豬腦

你地就好啦，可以見到hana

原本你都可以
不過⋯算了
沒有什麼告訴你

射波 walk in見hana

一定冇得見

返工冇得見hana好慘

做咩姐你

冇得見専心做野
想被罵嗎

send相騷擾老公巴

唔使返工都咁早起身

點會唔洗返工

我都要返wo

係喎，青瓜巴見到hana一家要同佢講開係big big channel 開live
仲有1xxx個coin

咁你地加油

一隻字一蚊

Hana:WFC

12點先出門 應該冇遲

差不多

要坐成粒鐘mtr

仆街 早左一個鐘

行下APM

到左

有咩好行

有無帶禮物？

無拎你個份

見到肥圖

我要護花

係門口食煙

唔回了 比人起底

真係唔幫我

鬼叫你唔射波同我黎

又話唔回

坐緊角落位 一個人好悶

影下相比我睇

hana係唔係度？

花花裙

肥圖好鍾意hana

既待人處事態度

:

早知訂埋件tee

我知道了你是誰

邯娜巴係咪金

唔好起我巴打底

好難唔認

好多人都有tee

wow一聲嚇9死

收到風有正白旗旗主D人去左

個禮物好柒

雪糕風扇

Hana ：嘩

真係比hana既反應嚇親

到依家都唔知hana係咪鍾意無嘴貓

唔好意思，fake左大家

你fake左咩

hana唔知係咪鍾意無嘴貓

唔緊要

比返d禮物錢我就得

青瓜巴禮物老公巴禮物

唔好起我地底啦

今晚打多劑囉

點解要打我

有無人叫hana唔好show老公巴份禮物,有危險

做咩事

幾日無見
仲以為真子巴唔再支持我

份禮物番版㗎,比方丈見到會比人告,香港hello kitty好撚少氣

我份禮物完全屌打其它

請你收皮,不是支持你

其實咩嚟㗎

Hana 話唔捨得用無咀貓風扇

我知道，但寶寶不說

呢幾日去左邊？好掛住你

我上個post做錯事,所以自bam3日

留名等睇送禮勤

冇入fc可以出分？

哦，唔緊要啦，我地原諒你
下次唔好啦

宜家入囉

點搞？

邯娜巴,青瓜巴幫手答吓新巴打

真子巴唔入？

我係嚟反hana老公㗎咋

IG LIVE

因為追di2da 我都冇入
但係啲活動有分非會員同會員

我數據好卡，靠大家back up

達仔唔係去左進修咩？

不了,淨買碟算啦,淨係AKB都用咗我大半份身家啦

說多了都是涙

好似唔洗錢入，聽青瓜巴打講

到底幾時出碟？

今日fans meeting多唔多人去?

有無30人

咪出咗隻電視歌囉

同問

一定唔止

個link我load唔到？

大約幾多?

tsumtsum公仔

又係你地叫我買風扇，實用派

咩嚟㗎

你無玩過隻game？
巴打幾碎？

好似有70人?

個隻game,3至80歲都有人玩

hana自己開口,我只係比條link你睇

好啦,下次聽到hana講咩,都唔話你知

唔好啦
真子巴，我錯了

唔打機,專注力不足

巴打平時做開咩人品如何

問下姐，想深入認識下巴打

等等,食埋飯先答你,番緊工食飯好趕

po左圖冇人理

我放工了，巴打係暑期工？

心已被偷走

唔係hana garden?

要入會wts佢地？

9183 1447 入會既話WTS
姓名（中文）：
姓名（英文）：
手提電話號碼：
電郵：
年齡：
生日日期（日/月/年）：
性別：
居住地區：
是否應購會服（首輪入會粉絲半價優惠$60）：Yes or No -

唔買會衫會點

會死

講笑

真心呢

唔係成日出EVENT可以唔買

但見到人人都有tee你又會想買

因為我最鍾意嗰個都未買 呢個唔係咁鍾意唔會特別想買買

咁填no啦

好驚出分單機

有我在

其實我今日都係單機

個d自稱老公既都唔去

你估我唔想去咩，我俾人狙擊緊

你係ckba?

你想多了

佢係我偶像

其實我都唔想再暪大家,我真身就係肥圖

你係肥圖，咁我係金秀賢

金正恩啦

金正男咋

唔好亂up，我怕被人拉

我係金正日

收皮 你係冇膽去

呃夠人未呀你

你係絲打嚟㗎喎

其實你係咪某人分身
eg. 美斯巴定男朋友巴？

幾時改名 你唔配做老公

淨係識意淫hana

我幾時有

我係護ha使者

青瓜巴

成日俾你咁惡罵我

分分秒秒都有

全力反老公巴

老公巴去左睇馬子妮

睇變形金鋼

睇到成點喎,咪有排睇

hana個菊花又幾靚喎

似乎想多了

睇呢套大家唔可以再屈我睇女

鬼妹唔係女

其實唔明

得機械人打

條鬼妹正到

明明見到你cm

你搞乜呀

可以無視

你唔記得轉AC?

咁我睇卡通片

我得一個ac

卡通片個d女唔係女?

咁我只可以睇咩

食自己最啱你

睇J2

插盲對眼

ching ho ball

不過我驚佢睇馬都睇到扯旗

big dick channel

有冇女既馬出賽

胃口真大

唔係男就係女㗎啦

我會咁變態？

會

你又岩wo

有切左嘅馬

你咩都岩

我發誓只岩hana

咁你又follow heidi

我unfollow左啦

因為你地

今日出席個D,唔係無相睇嘛

你又黎?

唔服?想fol返?

我下次一定唔再自爆

你個底已經花左

我係話影hana嗰D喎,佢唔比影相咩?

邯娜咪高汁會然囉,條臭青瓜一定係毒撚連相唔夠薑影

坐到咁後乜Q都影唔到

唔識企起身?

單機毒撚,柒你就柒啦,柒咪認咗佢囉

唔信你咪老公巴 我有影

可憐的瓜

老公巴咪就係你囉,玩分身

邯娜巴有無見到後面,一舊烏雲個個位就係佢嚟

青瓜巴有影，send左幾張比我

唔信青瓜巴，都信下我啦

老公巴唔會買兩份禮物

智者

我同會長見到佢
好毐但好過D路人熱狗

知你份禮物Hana 鐘意

唔同你地講住，睇電視

都係老公巴好

我好毐咩

係

咩叫路人熱狗?

今日有個人著件熱血公民T

唔係嗎

人地愛港

愛乜撚嘢港呀,去youtube 揾吓無敵神駒D節目嚟聽吓啦,柒頭

你係邊面㗎

益友

熱狗無一個你無辜的

你又係益友?

邯娜巴,原來我地係同路人

正式宣布我同邯娜巴都係反雲反熱聯盟

最緊要係反hana老公

我都唔想毐

咩黎？

唔緊要
你好過某老公

點先唔狙擊我

我唔要同佢比

好⋯難

改名

fans club都未入

Herman唔趕隻熱狗走已經好俾面

好似得我一個見唔到熱狗

支持老公巴

不如我同你認真討論下值唔值得G持

好牙

ok唔值得 入左hana's garden先講

殘酷世代置身千次競賽
才學會自強忍耐

關雁c咩事

今日好多野搞

聽到首歌叫下春jeh

好多囡囡搞

比條耳機線搞左我好耐

叫春

枉hana鍾意你把扇
第二日就已經去咗搞三搞四

我整耳機咋
俾條mmcx線玩死，搞左半日拆到一邊

攣晒咯
幾時變番直條線?

咁好像力

個big big channel好差
都睇唔到

新人留名

想問吓呢度係咪連詩雅討論區

你想就出句聲, 可以馬上就係

吊那聲又多個分身

哈哈哈哈....有人比我踢爆哂D分身

米瘡同冷雪都係分身

唔好屈我既支持者

少年，你太年輕了。你以為連登上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我換個ID發同樣的話給你看。

其實點解要攻擊老公巴?

老公巴十大罪狀:
1,自認hana老公

2,老公但唔入fans club

3,送禮都要假手於人

4,對呢個post毫無貢獻,貼圖貼link都係我地

5,成日標籤其他會員意淫,自己意淫又唔認

6,話自己專一又follow 李靜儀

7,自稱米八金秀賢,除咗都係來自外星之外,無一相同

歡迎其他巴打補充

有無得反駁

又好,睇吓你點駁

先駁第六

再駁第七

屌你,一點一點駁啦,睇撚死人咩

定係你根本駁唔到

吵咩呀
睇相

好靚，多謝巴打

老公巴帽事嘅

邯娜巴幫老公巴拖

咁我走先啦,我會關門㗎啦

我收工了

點解咁講

好想做隻大明猩

訓醒

想係台上面抽hana水

我點會

比我識穿左

開電視睇99台,講歌迷

咩事？

話你呀,唔買碟

仲以為講hana

都未出

99台係viutv
同tvb係敵對

你講乜鳩呀?

1999

唔洗錢都仲未做

做甚麼老公

星夢隻電視劇碟買咗未?

都無hana，唔買

我怕被人狙擊

又話同門

唔想被你地話我花心

你係花心就花心啦,開咩事

我幾時花心

入會會比人狙擊

btw 仲有無hana既靚相？？

今日男骨友巴係咪去左the one？

又去揼邪骨

btw 無呀無去到

無一個比得上hana

命話男骨友，等我狙擊你先

笑什麼, 男朋友罪不及老公吧

咁你又fol heidi

係我之前既生命無出現過hana

有hana又點

fans club都未入

你地唔好成日激將法，我真係會入

入左又唔出event

夠鐘,又係時候睇學是學非啦

涼瓜皮

mayanne & 盈盈

你呢2個都好7

驗眼啦

無興趣
hana

學是學非保留三個
瓜皮 麥米 靚湯

你咁花心

嘈到

Ali清泉

新嗰D又真係無佢地咁好睇既
除咗馮柒柒

我幾時有講鐘意Hana

唔知做咩望到D鐵粉,起哂雞皮

你冇fol過heidi先好鬧我

好正

靚湯正到

可唔可以唔好再講

鬼叫你自爆

老公巴睇岩邊個

睇唔岩，都係我既hana好

咁你入fans club未

屌那星,正到

打埋丁先回啦你

咁你等我一陣

好想比柒柒瘋狂指住笑我係處

冇問題 記得沖涼

企鵝

無得抵賴,老公又去咗J達哥

駁唔到 btw等緊15-28集

蔡思達都啱

你唔係信佢ma

Ali?

hana

唔專一is ok
但口味不要太重嘛

鬼有hana

唔好屈我

一姐fans club

咁多人

正常呀

今日先得廿幾差不多

做咩貼我出嚟

你唔係支持hana咩？？

假膠

都唔係好多姐

一定有你

我今日成日都係Apm

stay成日做咩

呢個人兄成日同粒星講係廣州fans
成日IG對著粒星講以上同樣説話
究竟佢代表幾多粒星的廣州fans

BigBigChannel 嘛

又唔係咩惡意抹黑/玩假膠
咪由得人lo

下次做工作人員祕撈

出左名的煩膠

唉.....比人起咗底

呢度

我愛國都有罪

笑什麼.你也是中國人

唉...心D fd見到笑到面黃

7到呢

你笑禾

其實少咗啲架啦

佢每次介紹都係我來自廣州

來自廣州好撚自豪

呀係個日係有人問幾時去廣州開concert

大大力咁笑

入左有咩玩

其實你笑咩

贈送免費青瓜一條

好記得佢當年係sg gathering 喺度作文話我來自廣州

其實同普通fc一樣

有無得同1姐執番劑

又話比人起底

你見到禾咩

廣州好勁咩 辣殺

第一個fc貢獻左比hana

我來自長洲

冇 你呃人

假既 呃夠人未

你自己㩒下我個起底啦,呢個無呃你

好老呀你 30啦?

咁有禮貌既 乜都多謝

29咋

係對你呢D咁嘅人先唔可以咁禮貌

陰公好老呀

＜最恐怖既emoji

但係講真,唔係吹水,我早幾個月係ok買煙真係比人問我攞身份證,我個樣堅細

搵日入黎會下你

好,最多幫你租間無死過人嘅屋

唔係訓你張床咩

禾唔是基的,想基請找hana老公

人地訓左好耐

邊個?

肯定狗嚟㗎

講緊老公巴呀

都係狗嚟,唔會有人訓佢隔離

同老母訓

講還講又唔好講人老母

好彩唔係日頭

爬完

晚安[

望眼山與水依舊 無盡的天高地厚
讓你走 未捨還是得放手~~~~~~

尋日咪po左

第二條嚟㗎

唔係唱一隻歌咩

唔同角度唔同人影㗎

爭咩呀 溝埋做瀨尿牛丸呀 笨

ching,呢排好搶口唔,係咪有咩得罪牙

ok I win

我做錯乜野

邯娜巴呢期好好火,可以M到

最衰都係你 唔po片咪好

火爆浪子

發洩落老公巴到就得

成日秒殺佢
So boring

幫你唔到

咁樣做係唔岩

你地孖兄弟嚟㗎嘛

唔係 普通網友

準確D黎講係瓜友

我的人生完了

睇唔到?

我唔會賣你隊友

連巴早

係真既話都係普通姐

屌過屎忽都仲普通

條link彈左我去app store

幾齊人喎

又老屈我咁pure

你成身都唔pure囉,鼻哥窿都比人插埋

肥圖已經升旗

冇證冇據

以為你想自爆

我先唔會

褲都除埋比d咁既野我睇

遮住碌鳩

全條片見肥圖un下un下

你條link廢既 down左app先睇到

係㗎

睇肥圖簽咗hana番黎半年未到
應該已經 到腳到軟晒

睇完即del

睇肥圖簽咗譚膠儀番黎半年未到
應該已經 到腳到軟晒
睇肥圖簽咗何硬屎番黎半年未到
應該已經 到腳到軟晒
睇肥圖簽咗吳若雞番黎半年未到
應該已經 到腳到軟晒
萬能key

你講漏咗謝文欣同groupmate

呢兩個無人識就算吧啦

原來u禿有

冇一個shot係影到你

啱啱裝app個條傻閪瓜

笑咗

睇錯左haha

想我比咩反應你 haha

del左 樣好似冇入鏡

肥圖好鐘意老漢推車

點解你會知

其實覺得邯娜巴同肥圖好似樣

條片中un下un下

生得肥不是罪

可能係髮型問題

本人頭髮天然攣㗎

+1好撚煩banghead]

鳩毛頭

某老公既特別送禮技巧

送禮物都要人地幫 老公巴

追完文

放lunch?

好想入fans club，喪屍巴歡迎我嗎？

食咩

叉燒炒蛋飯

頹

無錢呀，食左我30蚊

返工都冇錢

儲錢組織幸福家庭

你冇囡

同hana

傻啦fc你都未入

一陣就入

講緊六點之後?

做咩咁問

星期三hana係咪busking

等陣又扮唔記得左

講中左?

有你提我

今次認真

巴打都想入？

我對愛情好認真

我好似瘋狂自爆:~
先比青瓜巴見到我真面目

下次見到陪我出event

好想認識下連詩雅既fans

番工先啦仲有9分鐘開工

一陣搵人開新post

呢到

我都係

2條hihi唔理我

SgFc$100

咁巴閉

Hana Fc都$80

好彩我個陣仲係免費

Shiga唔洗錢都唔入
枉你自稱男朋友

禾係青瓜

冇伴陪先係最大問題
呢樣青瓜最清楚

入FC識朋友是常識吧

快d入hana fc

召喚老公巴

佢6點先收工

下次請早

放左啦

搵我做咩？

叫完我又唔出聲

冇你既事可以出返去

男朋友巴入左？？

召喚你係提你放咗工入會啫

咁你入左未

你又入左未

好似hana

佢無hana既仙氣

hana四週有仙氣嫁

唔入我狙擊你

就爆post，搵定人開，有排都番唔到屋企

似鬼

你不嬲都狙擊我

唔怕啦推欺凌post

一啲都唔似，唔好侮辱hana

有返工80蚊都比唔起

唔係被我瓦解左咩？

咁你入得會未

你估你做緊狗察

我屋企都未番到番左屋企食完飯先啦

邊有朝九晚六

又推 之後又話聽日先

我知你做狗

唔好咁啊

1001